高雄苓雅區正牌白糖粿-白糖粿

係咪類似糯米糍

入面係
出面係炸過再痴滿白糖芝麻
高雄最出名既小食

鹹定甜？

好食

以為出面個啲係花生
要同女女一齊食先甜

甜的

上次去高雄無食到

花生都有
獨食最甜

好想去旅行

我都想
本身諗住暑假同老母去

俾中共搞到去唔到

好似支那果d紅糖糍粑咁

之前冇見過 好似好得意咁嘅

是
今年都唔知有無得去

冇啦
等冬天去旅行

台灣好多野食都係國民黨係支那走佬個陣傳入
有相似都唔出奇

聖誕唔知有無

希望可以完

是
諗住係我老母死前可以帶佢去一次旅行

好孝順

咁大個仔都未試過單獨同老母去旅行

實有機會的

好甜，不了

屌你老母臭閪武漢佬